發動技能

幫朋友Post上黎
朋友仔係屯門執到兩隻估計兩個月大嘅貓仔
因為佢屋企嘅原因養唔到
希望有人可以收留佢地

推

可能貓媽媽去咗搵嘢食咋
比人類掂一掂 就算比返媽媽都唔會要
你朋友又唔係養就執 ...

推推推

Tg左樓主
有需要可以幫手照顧